[真民主] 加拿大警員暴力逮捕 被暫停巡邏職務

加拿大愛民頓警員暴力逮捕 被暫停巡邏職務

警長戴爾麥克菲 (Dale McFee) 說，一名警員因在逮捕中使用暴力已被暫停巡邏任務。
事件經過被市民拍下並發放在社交網絡上。
麥克菲週四在警方專員會議上說: “我們非常認真對待這事情。現階段我們不會有任何批評和譴責。我們將調查整個事情。我認為我們需要明白實際的情況，然後從那裡再作出決定。”
六名穿着制服的警員於六月十一日在106街及 99 Ave 附近的一幢公寓大樓的停車場拘捕嫌疑人。
逮捕的影片顯示該警員多次踢嫌疑人，然後將他的頭撞到牆上。
麥克菲說，專業標準部門的調查是在12小時後啟動的。
他說，這名警員沒有被停職，其他所涉人員也沒有被解職。
該名嫌疑人亦面臨一系列指控，包括逃避拘捕，擁有被盜財產以及用武器襲擊執法人員等。

↓↓影片係到↓↓

"Stay the f--k down," the officer yells.
"F--k off," the man responds.
"I'm going to f--king shoot you, stay down," the officer yells back.
The man then puts his hands in the air while the officer is pinning him down.
"Stop moving or I'll f--king shoot you in the face," the officer yells again.